有無人發覺中共好屈機

特別係搞壞形勢方面
2008 高登仔: 我係中國人呀屌
幾年後
普選、獨立意識、反中

[狂犬症] 我要知道哂啲狗狗名

「號召」Twitter 戰線 嚴重唔夠人

當務之急:將紅底法官推上The Magnitsky Act

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

習近平夠on9

駁唔到

根本07 08年個勢頭咁好就應該推埋雙普選啦

因為果時無形之手未現形，而且全球經濟差，得中國好

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧